【正視聽】CCTVB學是學非展示嘅METAS積木係侵權老翻嘢嚟

間公司叫METAS ，前幾年拎咗政府Funding係科學園有間Office
CCTVB 果然蛇鼠一窩